天水圍e家日日炒牌，你哋仲泊唔泊街？

全香港都日日抄啦

都冇乜邊一區吾抄

而啲位預左
而家抄到鄉村地方無人會行嘅地方附近係廢鐵場都抄

突登揸架警車轉上去山邊抄 on9

之前黑警OT太多，要搵啲收入填數?
Btw公司免費位

全港大清洗呀屌

抵撚死啦,
阻撚住條街

依家有邊到仲未開刀

朝早7點抄+拖車

呢個月暫時中左1張
夜晚11點無人行既工廠區橫街後巷
但係中午照擺係到又無抄.唔知咩玩法

其實而家係只要有仆街屎眼痕投訴就抄

地炮都多左
朝早十點同晏就2點都有

而家d狗得閒得滯
我見抄牌group有人講捉行人亂過馬路

抵撚死啦 泊到成行成市咁 由其是天水圍北呀 巴士站都唔撚放過 仲要唔係夜泊早散 泊足24小時

唔撚講以為地下畫埋線係私家位添呀 長期3線變1線

阻鳩住d車行 最好日日抄 抄到班仆街賣車添呀

真心抵撚死，有時食飯探親泊下唔緊要，但係d 人泊撚到月租咁真係衰撚過狗

首先，政府要提供足夠泊位，令啲人無藉口泊街
其次，抄牌只係治標，提供泊位先係治本

唔係錢既問題....
要搵個有位既場
而要近自己樓下都有點難度

無車位既低端車主賣車啦屌

天一出面啲車多撚到

今朝 8 點就放舊機隧 50
on 鳩

邊個方向？
觀繞落斜油站位個d有無？
唔係成日揸唔知

你認為個政府抄牌係為左阻嚇？搵水出糧俾班狗咋

好好笑 乜而家得返狗呢份工係政府工?
理性啲啦 不過實係有啲心地唔好既人報 啲狗先抄

連登憎車大過黑警 黑警幫緊政府黎回血買裝黎殺你地都叫好 你係憎架車/阻到人咪攝紙仔 正常揸開車都會再泊個個位 會怕比人搞架車

利申 唔包括 長泊/泊巴士/串到仆街既 呢D要受下教訓

舊機隧兩邊而家70

大把傻鳩買車果下已經唔諗住租位
根本有位冇位佢地都唔想俾車位租

你都on99
你自己so左就spin去話人幫黑警
你第一個帶頭唔撚交稅先囉
你咁講你買車俾稅唔又係俾錢黑警買裝
自己做錯仲要咁撚無賴

根本就應該有個車位（話之你買定租）先俾買車續牌費
我昨日先見到有架車泊喺路邊夾住幾張牛肉乾係幾個唔同日子

我幾時有話我泊街 你都on99 我唔洗泊街都覺得佢地泊街唔阻人好正常 香港地好多大型停車場？你叫班揸貨車既泥車既巴士既泊邊？係咪叫佢地都唔好揸車 叫佢地轉工？

同埋你自己睇下每年 抄牌有幾多收入啦政府 唔係點會起咁少車位 你自己睇下鄉黑地方有幾何會抄牌？旺角van仔呢？ 咁樣既不公平制度下我唔覺得如果你泊得好 唔阻人唔阻要抄牌

阻唔到人你講姐
前排泊撚到巴士要中線上車
成日鳩泊泊到巴士轉唔到灣塞死左
揸貨車果d你搵佢老細講啦
唔通個架泥頭車係個司機架咩

最好抄晒
班仆街自上年泊到宜家
阻撚晒巴士小巴上落
次次搭巴士都想有人炸撚晒班仆街
冇錢唔好買車

抄得好
我自己係一定入車場或等錶位既

咁個D咪係阻人囉 咩我講姐你搞笑？

根本就係班仆街借社會運動搵著數，以前d 車位都係唔夠架啦，又唔見泊到好似依家咁

邊撚個界定阻唔阻到先？
你界定？阻唔到你可以阻到我
既然冇定律咪一律抄牌囉
冇錢泊車咪食牛肉乾囉
冇錢俾罰款咪賣車囉
反正條路太多車

一律抄牌？旺角紅van？元朗鄉黑呢？你去？

姐係唔抄鄉黑紅van代表違泊岩？
黑警選擇執法性唔代表周街鳩泊唔阻人

炒咩嘢牌呀文盲

鳩泊就緊係阻人你都識講鳩泊 咁泊得好又真係唔阻人呢？笑鳩死 香港停左咁耐學 班學生接送車泊邊？停足咁耐工 車位又唔夠 都係個個問題車位唔夠最後怪人無錢唔好揸車 講到泊街好阻人 有幾阻呀 你行人行馬路呀？ 違泊係唔岩架啦法律上 但係大前題根本社區配套不足 總之有車泊係非停車場就錯架啦記得日日報黑警d 紅van違泊呀 佢地阻3條線呀

根本就係做樣俾人睇依家香港正常返啦
黑警會岀街行必會抄牌大家可以過返正常生活啦

家長車都多得你唔少

將軍澳一周內發457張電子牛肉乾

呢樣真
根本車位唔充足
渣大車 好多低收入士
停哂工佢地泊邊
香港邊有咁多大車場
同埋香港 d 停車場on9 到 到泊卡搵位泊嫁車 都勁撚耐
又唔係多位
泊完嫁車仲可能要行幾個字
有時可能落車去買d 野咁 柯篤尿 突登搵個停車場 幾咁on9
完全係政府配套有問題
我覺得有d 撚樣 泊撚到巴士都行唔到 完全唔撚識泊車
一個on9 搞到一獲熟

心水清就係班仆街泊之前唔睇清楚 偷雞都唔好咁串呀真心唔阻行人過路處 唔好阻到任何車行/轉唔到彎基同埋唔好老馮咁長泊當停車場 我覺得係香港地咁低能既配套底下係可接受 但總有班仇車撚 明明又阻唔到你 唔好同我講阻你過馬路 亂過馬路咪又係犯法 D害全家撚樣應該要抄10張

算啦，兒登仔不嬲仇車大過黑警